CRUD-MVC-JEE-MongoDB

this project is worked with ECLIPSE

MongoDB JEE MVC java EE Servlet JSP with MongoDB


Data Base: Mongo Atlas  (Nube)


1.Crear projecto Nuevo -> Dynamic Web Project -> Convert to maven Project

2. agregar en el pom dependencias de **Mongodb java driver** - **logj4** - **javax.servlet**
3. PKG config -> DBConfig
4. PKG model -> Empleado.java
5. PKG interfaces -> EmpleadoCRUD.interfaces
6. PKG modelDAO -> EmpleadoDAO.java
7. PKG controller -> Valida.java impl methods:  protected void doPost(HttpServletRequest
                            -> Controlador.java impl methods:  protected void service(HttpServletRequest request                      
 
8. WebContent->
    - index.jsp
    - principal.jsp

copiar plugins en WebContent -> css , img , jquery , js , logins , twitter-bootstrap , 
9. copiar y pegar todos los jsp

Link Video
https://www.youtube.com/watch?v=Ngydx4FxIis&list=PLWvYX0GCavAr65Z2EETuUhW871-g-Fk8v

